天秤男好易肚餓 要食好多野

點算好 你地係唔係都係一樣

點算呀

你地唔理人既

仲好饑餓

關我撚事？
利申關愛座男，搭車有2蚊優惠
有冇一樣嘅巴打？

好準

食緊野here

有邊個星座冬天唔會肚餓

廿八座好似唔會